唔嗲唔吊嘅行為只會永續社運

打機都知只有專精一種職業先有用，亂配點係打唔贏大佬

只有100%嘅勇武開花班狗先會驚

只有奮不顧身衝入人哋陣地搶裝殺狗，勇武先有功效

唔嗲唔吊嘅塞路鳩叫只會引嚟跟蹤狗

六七月嘅一周年將近
準備時間，儲力儲樽儲料，唔好一次過買太多
準備心理狀態，T shirt包頭文具在手，已經比個班cosplayer有用好多
準備情報，塞路唔係唔得，但要有用就要塞得岩，要阻止狗屋同狗屋之間嘅增援

要行勇武嘅路香港就要變成戰地，而唔係 而家呢種畸型嘅狀態

如果唔係請你哋去返100%和理非，唔好再用浪漫主義去害人

投咗票先

入錢入錢入錢！
人哋依家咁多水搵點解唔永續